30.9入左5仔 可以點輸?

等收錢

20蚊了

01/2020: 56.0 入左5仔，可以點輸？
02/2020: 52.5 入左5仔，可以點輸？
03/2020: 42.0 入左5仔，可以點輸？
04/2020: 37.6 入左5仔，可以點輸？
05/2020: 35.0 入左5仔，可以點輸？
06/2020: 35.9 入左5仔，可以點輸？
07/2020: 34.1 入左5仔，可以點輸？
08/2020: 32.1 入左5仔，可以點輸？
09/2020: 30.8 入左5仔，可以點輸？

輸到得返3蚊

36蚊黑鋼鑽石底

下個月睇幾多

28 供股價，可以點輸？

垃圾都買

跌到3.9

貼倉先講

本多終勝

銀行係一個高槓桿行業，零售銀行皮費又重
壞帳一高就死9梗
再加上，香港匯豐呢半年走左幾多錢

祝你好運

留名下星期等睇鞭屍

下星期廿蚊

28蚊， 可以點輸？

咁就唔見7.6%,
留返D 錢玩其他野好過啦

28蚊匯豐 可以點輸

可以點輸
可以輸到點

18蚊了